痛苦

痛苦

車頭大燈

酒精大會解散咗未？

我del 左幾次tg
唔知

仲以為你會成日去添😂

毒撚

你都唔係

55

？

?

我男友去exchange 一年，冇人幫我打飛機好痛苦

橙